反共議員Warren: 停止向WHO資助, 就是把世界領導權割讓予「中國」

都係跟民主黨條line
但Elizabeth Warren係反共議員, 論點始終與別不同, 點都要屌下中國.

願意為Joe BIden效力, 擔任美國副總統

美國施壓班歐澳日韓國家咪再畀錢
再自己帶頭開多個組織
有幾難

老實講, Trump要少D得罪其他國家 (except中國)

要團結國際盟友去圍攻中國

失去主動權好耐啦
鷄珍譚生，有選贏過咩

就算美國有俾錢CHO咪又係奶共 不如自己搞過個新嘅仲好

而家畀左錢就有主導權啦咩？

如果佢係民主黨候選人我會覺得唔錯
但可惜

咁都要郁手先得架
你唔比壓力去reform
下次人地又係靠比錢啲非洲國家買票選贏你
咁有撚用咩
咪變左幫支那個認受性背書囉

又扭曲翻譯原文，譁眾取寵。
等於用假新聞害人

現在冇..錢....咁咪可以比少D

老美吹雞叫班細佬集體退出另起爐灶咪得, 從前世界有兩個衞生組織, 睇下啲人跟邊個

你譯來睇吓

太早輸

你明俾錢，中共暗地裏俾多十倍百倍錢,一早變左CHO啦

Who係領導世界世界滅撚左啦

其實你問美國佬.. 最大盤棋係十一月大選..
支那線如果唔係選舉最大議題..
佢地唔會理..

Trump 之所以賣力壓共..
其實只係想 spin 佢抗疫不力O既問題..

而其他反 Trump 就會響佢對面..
包括民主黨、歐洲佬..

只要用呢個套路諗..
近日好多說話都唔難理解

點扭曲?

Scapegoating the @WHO , pulling public health funds from countries in need, & ceding our global leadership to China will not change those facts.

簡直bullshit
美國喺邊度 衞生組織個領導權就喺邊度
warren真係本末倒置
左膠反侵到變弱智

中共應該係暗地裏俾多十倍百倍錢....去譚德塞荷包

美國即使一個仙都唔出 其他各國一樣投放資源落衞生度擦美國鞋
無論係WHO定WTO定國際聯盟 美國參與佢哋就沾咗美國嘅光
左膠成日promote埋啲反智嘢

依家美國夠比得多錢啦...
咪又係變左CHO

另立新組織取替咪唔會

歐美啲人明唔明
你地係俾錢who
支那係直接俾錢黑奴
無論你地捐晒國庫所有錢俾who佢都係會變cho

世界領導權只會跟風美國
美國即使退出聯合國 其他國家只會紛紛效法
何況一個WHO?

goodest logic
愈奶共愈多國家課金

美國最大問題係老人政治
後生既一個都唔出頭

得痰得菜邊上到位+控制到CHO,唔買通4成以上嘅人邊得

由trump上任退出啲國際組織已經係呢個反應

係咪唔識轉換思考方式?
另外成立一個新組織自然大把國家跟老美啦

呢個都認同，尤其德國成日都同Trump唱反調

Logic Fail
而家比最多錢，但係Cho有領導權？？？

就算反共，都依然係個戇鳩

咩撚野邏輯

信WHO=世界衛生有險可守

傻尻左膠, 俾同唔撚俾已經無分別,
譚仔俾維尼包左月,
就算你肯俾都無撚用

左膠式反共，型式大於實際

連呢啲國際組織既基礎同價值都搞唔清楚

反共既人聽到停WHO水喉係幾開心
但trump 要面對既阻礙會大左好多
最直接就係下屆參選既影響
始終美國左膠太多

冇

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

問題係 美國畀咁撚多錢 都係得一票

講到依家美國係國際組織有主道權咁
由CHO到支聯國，甚至去到G7 邊次真係順美國心意行
硬少少又話霸權，一早應該唔撚理班左膠啦

成立一個新架啦 仲WHO係咪反智

出最多錢但無話事權同屌米同股不同權一樣咁on9

屌世界上係味所有民主黨都賣國既呢
難怪支那而家咁強勢啦，因為無民主黨丫

咁歐洲班柒頭呢？講到好似WHO 得美國同支那咁，如果班柒頭係有骨氣嘅，就應該一齊反鳩支那同力架枱，而唔係仲死攬住個道德高地

奧巴馬後期都係要夾中國，不過用tpp但侵唔用top,用貿易戰

民主黨人，點都要搵野批評。

其實唔係
你比明錢1億,都唔夠暗錢100萬